[League of Legends][146]歡迎新手加入過氣Game

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

樓主收皮

我愛樓主

都係私影好

我b仔祝大家龍馬精神

查b

Wish u dragon horse spirit!

is!

唔知訓醒down完未

go返工 don't play la

mk訓晒 到我話事

Is

屌你老母

8MBMB

WA

早起的人有事話

你冇

廁神真有玩？

我琴晚發夢到你係蜘蛛俠

AN狗睇唔到

走先

靚女行開啦，唔好遮住我睇高達

係

王之降臨

有無手足用開無線耳機 邊隻好
電腦用 最好有咪

你未俾資料我
又要拖我一日

咩 你又唔問= = 我NOW TWICH你

賢仔識唔識

ng sick ar

花狗ON未

好大波

終於down完

8MB

7MB

熱撚到

有冇人有銅牌帳號 免費陪打

女同學主動搵我 係咪有暗示

+kisum

都幾難銅

我咪係囉

係FB 見到好多銅牌免費幫佢地代打到金牌
不過大多數都係台灣人
依家想幫香港人打

有 岩岩開始玩

幫你打

咩SER

加我

added

打鏡像可以用我隻好友艦 補血3次
唔洗用油

乜春

爆龍哥

想請教下
用Wifi黎玩係咪錯哂？
因為諗緊用Notebook玩唔玩到
撇除硬件上既設置

想知點升新角

後宅 + 1000油任

想即刻用就打A1 1+1 升

1+1係what

1前1後

姐係兩隻角一隊
我有幾隻想升

咪上多幾隻囉 洗咩慳油
你上齊都唔洗30油啦

htjnkkkkkkkkkkkkkkkkkkk

D重巡擺係倉唔洗出黎架啦

裝到就玩到

咁你又話1前1後？

慳油咪1-1 你咁多隻要升咪上齊囉

你放個倉上去個POST 自然有人同你砌2隊出黎架啦

死毒撚

Yes

我係

屌 玩艦娘

撐廁

你幫我砌ok?

暴龍咁撚毒

dark soul連新手教學個邊都俾人劈死
有冇得退錢

返緊工
你貼上個POST 拜2下有人同你砌架啦

ME=DARK SOULS大師

我愛腎仔

又係你呀

我真係架...

冇

dl左咁撚耐玩一陣就退錢？

有冇得連機幫手

要連機就唔好玩DARK SOULS啦廢柴=.=

dl太耐會唔會過埋個退錢時間

今日放假一日爆佢機

haha

開台玩ds比7ss睇 點睇

ME SOULS系列全部白金
勁吾勁先 快D讚我

你咁廢唔好害人喇

廢都爆到機

爆到機都係廢

系

咁比新手教學劈死叫咩

7ss

7SS會唔會出唔到不死院

暴龍叫我PO個BOX出黎
我PO完之後比佢屌 係咪玩鳩我

前排 克里夫蘭 海倫娜 鳳凰城 Z46 高雄
後排 獨角獸>企業>>>伊莉莎白企業皇家方舟大7

獨角獸好撚正 必升

要逐個名GOOGLE

暴龍 有冇得睇晒自己有咩裝
倉庫剩係睇到未著上身既裝?

冇 我係你就除哂出黎先

咁算了 裝返上去好鳩煩

有得紀錄架MA
紀錄左禁粒制就著返哂啦

咩話 試下先

如果我又PO過去會唔會比人屌

唔係

Po呢度囉

後面兩隻委託緊除唔到

呢度都有人玩

媽 好毒呀

都話左我係真毒+死廢青

假到

REFUND左點出不死院

DC9

撐腎

暴龍哥去左邊 救我

未
出左街

MK

去左研究重弩點開槍

Z46用100連二連裝
企業用F6F
克里夫蘭用150MMSKC
同埋2個維修箱 升到+6先
其他個D紫裝塞得就塞 升到+3 頂住先

廢裝都塞住先 升到+3

好

防空炮就升到+6啦

好毒 走先

得我同暴龍哥係真毒

聽KPOP起呢個POST好似太潮添

撐花狗同力狗兩個一齊回家

撐呀

18+

速龍係雞

反花黨

你係

你先係

你先係粒粒

屌你賢狗

賢狗食撚屎

係 係 wac 秒 好 係 話 好 係

你就食屎 腎B係撈PO清泉

有艷遇

圖

真係有

突然覺得會見到hanna
下一秒就聞到佢陣味 佢就係隔離

贊狗

賢仔做咩針對我

對腳仲合得埋

你成日幫花狗

人地條仔d精味黎

收皮啦mk 仔

TSM

U都係TSM狗= =

CLG 9

7SS黎 佢係CLG狗

打機4排淨番果個銅2
對面鑽4 個銅2送左13個頭 玩毛咩...
打鋪NG 大師都撞埋.... 放假打個機姐...

大師都打唔贏

唔+我,抵死

俾隻金5雷文出黎EWQEWQEWQ 好似好勁咁送左個頭俾對面

加你不如唔玩啦 慳返D時間打J唔好?

發覺花狗聖誕屌完台妹之後串左好多

暴龍呢

想買clg帽

想買tsm帽

u唔on skype steam 平時又少上水
點樣find u

殺呀!!!

icq

唔識裝

搵達仔

連一開波隻王都過唔到
求救

咁廢就唔好玩

dl左咁耐唔撚玩？

暴龍今次活動PT換咗隻艦先?

我懷疑我dl呢個版特別難玩

玩左1先玩3 LA
包你覺得3易

換完魚雷換艦

on9 邊打到咁撚多pt

STEAM好友LIST唔見左7SS
係咪比佢DEL左FD

你鍾意啦 魚雷 艦同SKIN 一定要換
跟住個3件金裝/家具>金布里
金裝就魚雷>其他2件

咪扮有玩LA=.=

唔會掛=.=

SKIN個隻咩艦黎 我好似冇

冇左你WO CHING

德意志 B1到B4都有得出

之前清個fdlist 殺錯良民sor9

又DEL人-.-

明既

等睇隔兩日FDLIST又唔見左7SS

你仲上當?

大家都係TSM狗 希望佢放過我

我好人黎
希望大家唔好誤會

知咩料啦

有咩慘得過聖誕夜撞到男朋友拖住第二條女...

暴龍有冇課金

2單

RICH...

咪撚玩啦 FGO個D 1個EVENT都唔只啦

999 想換胡德 賣唔賣晒D垃圾艦佢好

ANY ++++

NG 有沒人玩 ~~~~~~~~~~~

呢個方法對唔對付到解密狗？

D人真係痴線架

KPOP都俾人針對過

多數講依d果d都係班鍵國狗

玩到盪失路卡關 help

台呢

DEL我好友唔幫你

都話唔小心咋...

成鳩日YOU DIED
唔鳩玩了

抵

話事既機會

無啦

偷雞了

巫師會否易玩d

弱智必問的新手問題
前期你想死得再慘d既話可以試下行智力路線既

係討論呢個問題之前
佢估計下載時間 1 天 6 小時
睇黎想我拓部機返公司dl

前期唔夠mp加冇咩法術用
升級又要分d點去智力同記憶力到
血精負重冇多餘既點去升 唔夠筋力或敏捷型既黎
搞到重少少既裝同盾都用唔到 武器唔粗化又冇力
人又脆皮
原素瓶已經唔夠用 仲要分d去回mp到

屌你原來講緊第二隻game
仲以為你想開個新人玩法術
咁就棄game 宜家d90後真係無志氣到

趁特價買定先咋
打完DS3先再玩巫師

d靈魂成日未執返又死多次
好難儲

打得完DS3再講啦

玩getting over it算啦你

正wo

好易玩

竟然冇人話 等我黎

唔好啦

似乎到我話了

到返我

我

試

?

係時候到我架fc 發揮啦

We ain’t never getting older

唔知mhw出果陣7ss爆機未

聖誕返工=冇野做

任何人有三百萬美金都可以參加慈善撲克王大賽

賢狗狗

文粒粒

撲克王

好QQ

臭雞

行左一個站搵野食

你就臭G

結果都係食海南雞

呢間我俾6分

+

Diona /小喬

both

好過你D泡菜G喇
我要小喬

文B點解你要咁做

小喬BB豬 QQ WOR = =

好 花KEI都QQ

話事既野 在乎個心

超高出力屬性解放斬

夠鐘話事了

咁多段 你笑邊段呀= =

boxbox

條友好撚傻西

aw

咁唔計架wo

IWD都搵30萬一年 我的天

wa(´･ω･`)

(´･ω･`)

swain出skin未

tsm拎冠軍咪有

CHING想點

暴龍哥你冇野呀嘛...有得撈WO

最後話事

mo

點解又咁靜

冇人話事咪靜

咁我話

有

你有粒粒

文識先有

文識冇

該我話事了

《動物朋友》第二季確定更換製作團隊 ヤオヨロズ取締役福原慶匡於推特發表談話

7ss跳樓未

[突發多圖]台灣雜交party裸照外流！

又影得幾靚

幾日前睇左啦

前幾日睇左唔撚SHARE出黎仲好意思講比我地知

穿著小短裙又唱又跳，是周子瑜的招牌特色。（翻攝自weibo）

周子瑜在TWICE成員中算身型高挑，穿起超短洋裝看起來更加迷人。（翻攝自weibo）

♥ 玩髮型》絕對不只中分頭
大多數的人對於周子瑜髮型的印象，就是一成不變的中分長髮造型，其實錯了！回顧2017
年周子瑜的髮型，中分之外也常常有讓人耳目一新的造型出現。像是登台表演時特地戴上
的復古厚劉海、俏皮可愛的雙辮子甜甜圈造型，偶爾也會上髮捲變成浪漫大波浪，利用頭
髮打造不同的時尚造型。

其實除了中分長髮之外，周子瑜搭配不同髮型時也有不同的氣質風格。（翻攝自weibo）

開左post未

通訊事務管理局早前接獲投訴，指今年3月7日在電訊盈科媒體有限公司(now寬頻電視)成人極品台，播放的電視節目《瀛事滾女科：強迫學生白書》內容過分暴力、令人不安及色情，經審議後決定向now寬頻電視發出嚴重警告。通訊局指出，該節目是一齣日本成人電影，講述一名身穿校服的女角在街上被擄走、推上客貨車，以及載到偏僻的露天工地，繼而被多次強姦。節目中有描繪該女角被威脅脫衣、被迫性交等情節。女角在遭性侵犯的過程中不停哭泣，並不時被施暴者恐嚇。

個D咩百大最靚同乜鳩米芝蓮都係一鳩樣 都係垃圾黎

7ss ng 好

賢仔打機

把祝福送給賢

有詐 不了

文識好野

唔關我事- -佢地++

送個SKIN比你 乖

文識呢

文識唔好野

文識剩係玩啊媽都可以咁==

今天我說了算

Orianna 好似nerf 左好多

屌你老母垃圾仔

...

唔好嬲= =

JAPARI PARK

ARRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

陪劈老出龍ok?

屌

冇3DS

買PS4未

哪有錢...

繼續吹...

(´◓Д◔`)
( っค้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้c )

reported

Report

(´◓Д◔`)

(憐子爭）

文sick好波

ng -1

就快放完假

老出龍

教練我想打機

話個事

話完了

多謝祖國送大禮

7SS8MB打到乜GAME

單機驚

沒人
是好機會

召喚暴龍

好想做廢青

話事

話

Ass we can

偷雞

静雞雞

静静雞

買左兩個包食 飽到想嘔

蘋果道歉了！閹割舊iPhone 提供電池折扣與軟體更新

為了顯示道歉誠意，蘋果稱將把超過保修期的電池更換價格從79美元（約2357元台幣）降至29美元（約865台幣）。適用的產品包括iPhone 6及在其之後推出的產品，降價提供時間從明年1月底開始直至明年12月。

岩岩先換左電

man sick ho yeah

賢仔

hi

任何人有三百萬美金

都可以話事

好野呀你

慈善

參加

大賽

唔關我事架-.-

十蚊想贏二千五百幾萬?

我係黎話事架

決定買astro a50

好野

yrjn

係機會了

周街都mo貨 好似係

去黃金搵下先

仲有邊隻好

steelseries 840好似幾正
正在佢有藍芽可以連埋手機

好似都幾好

乖喇= =

邀完我->全部一齊走晒->同花狗大家姐in queue->知咩料啦

仲狗過sy

唔係咁架 = =我入到去就FULL 左+唔到你 = =

我係入錯場 唔關我事

好狗 咁樣-1人

腎仔橙牙。。。

意外= =

哇 文識

5怪得會生粒粒

5系甘架

文識碌鳩係咪好似百力支咁

早兩日我都-1左KM

SOR9

文音清得閒嗎
On twitch

Call me V

u both are dog

人多好話事

梨系仆街

禾吾系牙

幫腎仔話

支持

文識係咪撈po最狗果個

吾系

SV=垃圾

SY=勁

我=話事

sor

你係雞

新手入黎話事

你勁啦 有女喇 有毛有翼喇

my eyes

個魯比咁似何俊仁

個張嘉航咁似MKIB

咪屈 我似阿寧

個阿寧咁似我早幾早屌個大陸妹ge

你屌MKIB

Mkib明明係肥統

你屌肥統

係 文識無比錢

一起升旗嗎

馬個屁股變菊花

#fix me

收皮啦

4

想劈老山龍

如果你跨年還沒不知道去哪的話
👄可以考慮跨在我身上
我浪你慢 我們一起浪漫🌹

Good

撈po和平既象徵 b仔

仼何人有三百萬美金

暴龍改埋D乜鳩名

果隻GAME黎

文識又想撚我

..........

暴龍

食雞

穆罕默德

邊個係狗輯跳牆

事話

OK

廿八座話事

代打老闆

狗哥都唔識

給我一個匾

匾

咁穆罕默德呢

冇人識穆罕默德

穆罕默德!

幫7SS話事

محمّد!

اذا كانت الامور

腎仔係咪痴左線

أمك

Δέσμευση

ابو القاسم محمد ابن عبد الله ابن عبد المطلب ابن هاشم‎

مكة المكرمة

يضم الكعبة المشرفة قبلة

السعودية

yin 5 ho

CLG

TSM狗滾

SBS歌謠大戰運鏡像喝醉 偶像到底「對嘴」還「真唱」？

allahu akbar

twice又咪嘴

行進せよ果ての果てまで

力狗叫完我開台走左去睡
好野

係我就唔忍
一腳踢力狗返去高登

我屌佢老母

係愛呀哈利 現在 離線。

3:05 - 係愛呀哈利: 有冇台
3:05 - 係愛呀哈利: 睇下你死靈點玩

到7ss

3:13 - 係愛呀哈利 現在 離線。
3:14 - 係愛呀哈利 目前不在線上，他們將會在下次登入時收到您的訊息。

好沒

--

CHING好沒

ching ho mood

係咪咁無聊

詰事沒

沒

咁緊係 我都無三百萬美金

ZAWAC

稚嫩的身體

稚嫩的賢仔

賢仔賢仔平坦的胸口

阿木,你不如唔好叫阿木你索性叫條廢柴啦

好野的文識

文識的好野

محمد بن سلمان بن عبد العزيز آل سعود‎‎

文識回癲狗D POST
一樣咁癲

好大...

الله أكبر

عملية إعادة الأمل‎‎

Ki

walaa

wholala

你老母冇得叫全翼成班係出面係度叫生叫死 ON99

係 想食多幾隻翼咪再比錢加囉 = = 又唔係貴

花狗知唔知點先識到妮妮呢D QQ 台妹

板雞都係咁啦 明明冇人食==

我叫全翼

板雞好食

yeri

廁神你MHX買日定港版???

唔係台妹 = = 妮妮 好QQ

板雞粉就見得多
都未撚見過人買板雞包食 除左10蚊特價

速龍呢

板雞個燒雞味幾好食
個次唔知咩特價先第一次食板雞包

???

愛上一匹小野馬，你的頭頂就是大草原！

速龍係邊

想偷我雞

返工

個啦G咁早放工

Hea撚黎

好撚有創意

幾時叫速龍一腳踢死我

iu為什麼那麼漂亮？

因為g要扮靚接客

速龍同暴龍一齊裝冷氣

冇全翼咪咪撚食囉 屌那星成班弱智=.=

X定W

岩 想食咪再嗌囉 = =

你死全家

槌好食d=.=

成班弱智講到m記拎住槍逼佢地食咁

食少隻雞翼好似殺佢全家咁 而加d 00後= =

話咩商品說明條例個d低能到
唔知雞翼係有雞鎚 食得多m記真係變弱智

認真 成日買兩盒全翼
樓下老麥好熟 沒乜人照整俾我

有個光頭公仔佬行埋黎話要你全翼
點都整俾你啦

有冇LOL只玩ARAM既同好

加TG一齊玩，

我LOL GAME名:天神通
1
0

加我
ID: Lusheeta

下面1同0係咩意思

除左尖沙咀仲有邊度有得倒數... 好撚迫WO 清

我屋企

HEHE

好 有冇白汁先

دولت عالیه عثمانیه

REPORT

الحزب النازي
[عدل]

女性留指甲，是為了防止自慰嗎？

恆常

ألمانيا النازية

【跟咪妃COS趣】國民妹妹李知恩~IU仿妝!!!｜咪妃Julia

跑跑卡丁車都有大賽

好玩過撈

98

又咪嘴

班傻仔係咪痴線 就黎冇全翼要宇宙大爆炸

一陣就食個脆弱雞翼

今晚去邊到倒數31號好

聽pikaboo

把希望送給POST內每一個人

屌完台妹又上黎笑我地
屌你老味

食鳩白

野文好識

暴龍玩SV未

樓上乸型

3:05 - 係愛呀哈利: 有冇台
3:05 - 係愛呀哈利: 睇下你死靈點玩

3:13 - 係愛呀哈利 現在 離線。
3:14 - 係愛呀哈利 目前不在線上，他們將會在下次登入時收到您的訊息。

啤啤啤爸爸爸

日服金3>>>>>>>>>>>>>>>台伏鑽5

ألمانيا النازية إسم شائع وغير رسمي يطلق على ألمانيا في الفترة من

爛鳩雞蟲

你玩埋我個份

速龍好速

死靈係咪有張323叫22

有咩 冇用過

玩死靈覺得自己好污糟

傻鳩game

正

暴龍哥 打唔贏D1典算

轉身大法

J̶̨̞͓̭͚̼͇̙̘͋̒͊̽̕̕͠u̷̞̤͕̜̻̓̊͑̌̓͐̚ś̵̟͖̜͔̰̩͗̈́̑͑̄t̵̛̥̫͖͑̋̉̌̈́͐̿̿̉̉̈́̄͌ ̶̧͚̬̥̦̩̽͐̓̓́͛̄͂̈́̍̉̕͘͝M̴͈̥̤̥̝̻̥̗͂́̈́͘̚͘͜͜ǫ̸̩̦̙̝̞̼̰̥͖̱̭̼̏͗̽͊̀̋̾̇̑̈́̀̆ņ̷̢̺̱̱̫͍̫̳̺̺͎̖̊͛̿͛̆̈́̕͜͝ḭ̶̧̢̢̮̻͔̱͍̺̪̱̗̂͐̑̐̈́ͅḱ̵̞̰̭̝̮͊͐͌̆̀̽̈́̓̏́̚͝͠͠ą̸͉͇̜͔̺̯͔͇͕̮͇͇̜̝̽
通通刪除~~~♥

REPORTED

J̶̨̞͓̭͚̼͇̙̘͋̒͊̽̕̕͠u̷̞̤͕̜̻̓̊͑̌̓͐̚ś̵̟͖̜͔̰̩͗̈́̑͑̄t̵̛̥̫͖͑̋̉̌̈́͐̿̿̉̉̈́̄͌ ̶̧͚̬̥̦̩̽͐̓̓́͛̄͂̈́̍̉̕͘͝M̴͈̥̤̥̝̻̥̗͂́̈́͘̚͘͜͜ǫ̸̩̦̙̝̞̼̰̥͖̱̭̼̏͗̽͊̀̋̾̇̑̈́̀̆ņ̷̢̺̱̱̫͍̫̳̺̺͎̖̊͛̿͛̆̈́̕͜͝ḭ̶̧̢̢̮̻͔̱͍̺̪̱̗̂͐̑̐̈́ͅḱ̵̞̰̭̝̮͊͐͌̆̀̽̈́̓̏́̚͝͠͠ą̸͉͇̜͔̺̯͔͇͕̮͇͇̜̝̽
J̶̨̞͓̭͚̼͇̙̘͋̒͊̽̕̕͠u̷̞̤͕̜̻̓̊͑̌̓͐̚ś̵̟͖̜͔̰̩͗̈́̑͑̄t̵̛̥̫͖͑̋̉̌̈́͐̿̿̉̉̈́̄͌ ̶̧͚̬̥̦̩̽͐̓̓́͛̄͂̈́̍̉̕͘͝M̴͈̥̤̥̝̻̥̗͂́̈́͘̚͘͜͜ǫ̸̩̦̙̝̞̼̰̥͖̱̭̼̏͗̽͊̀̋̾̇̑̈́̀̆ņ̷̢̺̱̱̫͍̫̳̺̺͎̖̊͛̿͛̆̈́̕͜͝ḭ̶̧̢̢̮̻͔̱͍̺̪̱̗̂͐̑̐̈́ͅḱ̵̞̰̭̝̮͊͐͌̆̀̽̈́̓̏́̚͝͠͠ą̸͉͇̜͔̺̯͔͇͕̮͇͇̜̝̽
J̶̨̞͓̭͚̼͇̙̘͋̒͊̽̕̕͠u̷̞̤͕̜̻̓̊͑̌̓͐̚ś̵̟͖̜͔̰̩͗̈́̑͑̄t̵̛̥̫͖͑̋̉̌̈́͐̿̿̉̉̈́̄͌ ̶̧͚̬̥̦̩̽͐̓̓́͛̄͂̈́̍̉̕͘͝M̴͈̥̤̥̝̻̥̗͂́̈́͘̚͘͜͜ǫ̸̩̦̙̝̞̼̰̥͖̱̭̼̏͗̽͊̀̋̾̇̑̈́̀̆ņ̷̢̺̱̱̫͍̫̳̺̺͎̖̊͛̿͛̆̈́̕͜͝ḭ̶̧̢̢̮̻͔̱͍̺̪̱̗̂͐̑̐̈́ͅḱ̵̞̰̭̝̮͊͐͌̆̀̽̈́̓̏́̚͝͠͠ą̸͉͇̜͔̺̯͔͇͕̮͇͇̜̝̽
J̶̨̞͓̭͚̼͇̙̘͋̒͊̽̕̕͠u̷̞̤͕̜̻̓̊͑̌̓͐̚ś̵̟͖̜͔̰̩͗̈́̑͑̄t̵̛̥̫͖͑̋̉̌̈́͐̿̿̉̉̈́̄͌ ̶̧͚̬̥̦̩̽͐̓̓́͛̄͂̈́̍̉̕͘͝M̴͈̥̤̥̝̻̥̗͂́̈́͘̚͘͜͜ǫ̸̩̦̙̝̞̼̰̥͖̱̭̼̏͗̽͊̀̋̾̇̑̈́̀̆ņ̷̢̺̱̱̫͍̫̳̺̺͎̖̊͛̿͛̆̈́̕͜͝ḭ̶̧̢̢̮̻͔̱͍̺̪̱̗̂͐̑̐̈́ͅḱ̵̞̰̭̝̮͊͐͌̆̀̽̈́̓̏́̚͝͠͠ą̸͉͇̜͔̺̯͔͇͕̮͇͇̜̝̽
J̶̨̞͓̭͚̼͇̙̘͋̒͊̽̕̕͠u̷̞̤͕̜̻̓̊͑̌̓͐̚ś̵̟͖̜͔̰̩͗̈́̑͑̄t̵̛̥̫͖͑̋̉̌̈́͐̿̿̉̉̈́̄͌ ̶̧͚̬̥̦̩̽͐̓̓́͛̄͂̈́̍̉̕͘͝M̴͈̥̤̥̝̻̥̗͂́̈́͘̚͘͜͜ǫ̸̩̦̙̝̞̼̰̥͖̱̭̼̏͗̽͊̀̋̾̇̑̈́̀̆ņ̷̢̺̱̱̫͍̫̳̺̺͎̖̊͛̿͛̆̈́̕͜͝ḭ̶̧̢̢̮̻͔̱͍̺̪̱̗̂͐̑̐̈́ͅḱ̵̞̰̭̝̮͊͐͌̆̀̽̈́̓̏́̚͝͠͠ą̸͉͇̜͔̺̯͔͇͕̮͇͇̜̝̽
J̶̨̞͓̭͚̼͇̙̘͋̒͊̽̕̕͠u̷̞̤͕̜̻̓̊͑̌̓͐̚ś̵̟͖̜͔̰̩͗̈́̑͑̄t̵̛̥̫͖͑̋̉̌̈́͐̿̿̉̉̈́̄͌ ̶̧͚̬̥̦̩̽͐̓̓́͛̄͂̈́̍̉̕͘͝M̴͈̥̤̥̝̻̥̗͂́̈́͘̚͘͜͜ǫ̸̩̦̙̝̞̼̰̥͖̱̭̼̏͗̽͊̀̋̾̇̑̈́̀̆ņ̷̢̺̱̱̫͍̫̳̺̺͎̖̊͛̿͛̆̈́̕͜͝ḭ̶̧̢̢̮̻͔̱͍̺̪̱̗̂͐̑̐̈́ͅḱ̵̞̰̭̝̮͊͐͌̆̀̽̈́̓̏́̚͝͠͠ą̸͉͇̜͔̺̯͔͇͕̮͇͇̜̝̽
J̶̨̞͓̭͚̼͇̙̘͋̒͊̽̕̕͠u̷̞̤͕̜̻̓̊͑̌̓͐̚ś̵̟͖̜͔̰̩͗̈́̑͑̄t̵̛̥̫͖͑̋̉̌̈́͐̿̿̉̉̈́̄͌ ̶̧͚̬̥̦̩̽͐̓̓́͛̄͂̈́̍̉̕͘͝M̴͈̥̤̥̝̻̥̗͂́̈́͘̚͘͜͜ǫ̸̩̦̙̝̞̼̰̥͖̱̭̼̏͗̽͊̀̋̾̇̑̈́̀̆ņ̷̢̺̱̱̫͍̫̳̺̺͎̖̊͛̿͛̆̈́̕͜͝ḭ̶̧̢̢̮̻͔̱͍̺̪̱̗̂͐̑̐̈́ͅḱ̵̞̰̭̝̮͊͐͌̆̀̽̈́̓̏́̚͝͠͠ą̸͉͇̜͔̺̯͔͇͕̮͇͇̜̝̽
J̶̨̞͓̭͚̼͇̙̘͋̒͊̽̕̕͠u̷̞̤͕̜̻̓̊͑̌̓͐̚ś̵̟͖̜͔̰̩͗̈́̑͑̄t̵̛̥̫͖͑̋̉̌̈́͐̿̿̉̉̈́̄͌ ̶̧͚̬̥̦̩̽͐̓̓́͛̄͂̈́̍̉̕͘͝M̴͈̥̤̥̝̻̥̗͂́̈́͘̚͘͜͜ǫ̸̩̦̙̝̞̼̰̥͖̱̭̼̏͗̽͊̀̋̾̇̑̈́̀̆ņ̷̢̺̱̱̫͍̫̳̺̺͎̖̊͛̿͛̆̈́̕͜͝ḭ̶̧̢̢̮̻͔̱͍̺̪̱̗̂͐̑̐̈́ͅḱ̵̞̰̭̝̮͊͐͌̆̀̽̈́̓̏́̚͝͠͠ą̸͉͇̜͔̺̯͔͇͕̮͇͇̜̝̽
J̶̨̞͓̭͚̼͇̙̘͋̒͊̽̕̕͠u̷̞̤͕̜̻̓̊͑̌̓͐̚ś̵̟͖̜͔̰̩͗̈́̑͑̄t̵̛̥̫͖͑̋̉̌̈́͐̿̿̉̉̈́̄͌ ̶̧͚̬̥̦̩̽͐̓̓́͛̄͂̈́̍̉̕͘͝M̴͈̥̤̥̝̻̥̗͂́̈́͘̚͘͜͜ǫ̸̩̦̙̝̞̼̰̥͖̱̭̼̏͗̽͊̀̋̾̇̑̈́̀̆ņ̷̢̺̱̱̫͍̫̳̺̺͎̖̊͛̿͛̆̈́̕͜͝ḭ̶̧̢̢̮̻͔̱͍̺̪̱̗̂͐̑̐̈́ͅḱ̵̞̰̭̝̮͊͐͌̆̀̽̈́̓̏́̚͝͠͠ą̸͉͇̜͔̺̯͔͇͕̮͇͇̜̝̽
J̶̨̞͓̭͚̼͇̙̘͋̒͊̽̕̕͠u̷̞̤͕̜̻̓̊͑̌̓͐̚ś̵̟͖̜͔̰̩͗̈́̑͑̄t̵̛̥̫͖͑̋̉̌̈́͐̿̿̉̉̈́̄͌ ̶̧͚̬̥̦̩̽͐̓̓́͛̄͂̈́̍̉̕͘͝M̴͈̥̤̥̝̻̥̗͂́̈́͘̚͘͜͜ǫ̸̩̦̙̝̞̼̰̥͖̱̭̼̏͗̽͊̀̋̾̇̑̈́̀̆ņ̷̢̺̱̱̫͍̫̳̺̺͎̖̊͛̿͛̆̈́̕͜͝ḭ̶̧̢̢̮̻͔̱͍̺̪̱̗̂͐̑̐̈́ͅḱ̵̞̰̭̝̮͊͐͌̆̀̽̈́̓̏́̚͝͠͠ą̸͉͇̜͔̺̯͔͇͕̮͇͇̜̝̽
J̶̨̞͓̭͚̼͇̙̘͋̒͊̽̕̕͠u̷̞̤͕̜̻̓̊͑̌̓͐̚ś̵̟͖̜͔̰̩͗̈́̑͑̄t̵̛̥̫͖͑̋̉̌̈́͐̿̿̉̉̈́̄͌ ̶̧͚̬̥̦̩̽͐̓̓́͛̄͂̈́̍̉̕͘͝M̴͈̥̤̥̝̻̥̗͂́̈́͘̚͘͜͜ǫ̸̩̦̙̝̞̼̰̥͖̱̭̼̏͗̽͊̀̋̾̇̑̈́̀̆ņ̷̢̺̱̱̫͍̫̳̺̺͎̖̊͛̿͛̆̈́̕͜͝ḭ̶̧̢̢̮̻͔̱͍̺̪̱̗̂͐̑̐̈́ͅḱ̵̞̰̭̝̮͊͐͌̆̀̽̈́̓̏́̚͝͠͠ą̸͉͇̜͔̺̯͔͇͕̮͇͇̜̝̽
J̶̨̞͓̭͚̼͇̙̘͋̒͊̽̕̕͠u̷̞̤͕̜̻̓̊͑̌̓͐̚ś̵̟͖̜͔̰̩͗̈́̑͑̄t̵̛̥̫͖͑̋̉̌̈́͐̿̿̉̉̈́̄͌ ̶̧͚̬̥̦̩̽͐̓̓́͛̄͂̈́̍̉̕͘͝M̴͈̥̤̥̝̻̥̗͂́̈́͘̚͘͜͜ǫ̸̩̦̙̝̞̼̰̥͖̱̭̼̏͗̽͊̀̋̾̇̑̈́̀̆ņ̷̢̺̱̱̫͍̫̳̺̺͎̖̊͛̿͛̆̈́̕͜͝ḭ̶̧̢̢̮̻͔̱͍̺̪̱̗̂͐̑̐̈́ͅḱ̵̞̰̭̝̮͊͐͌̆̀̽̈́̓̏́̚͝͠͠ą̸͉͇̜͔̺̯͔͇͕̮͇͇̜̝̽
J̶̨̞͓̭͚̼͇̙̘͋̒͊̽̕̕͠u̷̞̤͕̜̻̓̊͑̌̓͐̚ś̵̟͖̜͔̰̩͗̈́̑͑̄t̵̛̥̫͖͑̋̉̌̈́͐̿̿̉̉̈́̄͌ ̶̧͚̬̥̦̩̽͐̓̓́͛̄͂̈́̍̉̕͘͝M̴͈̥̤̥̝̻̥̗͂́̈́͘̚͘͜͜ǫ̸̩̦̙̝̞̼̰̥͖̱̭̼̏͗̽͊̀̋̾̇̑̈́̀̆ņ̷̢̺̱̱̫͍̫̳̺̺͎̖̊͛̿͛̆̈́̕͜͝ḭ̶̧̢̢̮̻͔̱͍̺̪̱̗̂͐̑̐̈́ͅḱ̵̞̰̭̝̮͊͐͌̆̀̽̈́̓̏́̚͝͠͠ą̸͉͇̜͔̺̯͔͇͕̮͇͇̜̝̽
J̶̨̞͓̭͚̼͇̙̘͋̒͊̽̕̕͠u̷̞̤͕̜̻̓̊͑̌̓͐̚ś̵̟͖̜͔̰̩͗̈́̑͑̄t̵̛̥̫͖͑̋̉̌̈́͐̿̿̉̉̈́̄͌ ̶̧͚̬̥̦̩̽͐̓̓́͛̄͂̈́̍̉̕͘͝M̴͈̥̤̥̝̻̥̗͂́̈́͘̚͘͜͜ǫ̸̩̦̙̝̞̼̰̥͖̱̭̼̏͗̽͊̀̋̾̇̑̈́̀̆ņ̷̢̺̱̱̫͍̫̳̺̺͎̖̊͛̿͛̆̈́̕͜͝ḭ̶̧̢̢̮̻͔̱͍̺̪̱̗̂͐̑̐̈́ͅḱ̵̞̰̭̝̮͊͐͌̆̀̽̈́̓̏́̚͝͠͠ą̸͉͇̜͔̺̯͔͇͕̮͇͇̜̝̽
J̶̨̞͓̭͚̼͇̙̘͋̒͊̽̕̕͠u̷̞̤͕̜̻̓̊͑̌̓͐̚ś̵̟͖̜͔̰̩͗̈́̑͑̄t̵̛̥̫͖͑̋̉̌̈́͐̿̿̉̉̈́̄͌ ̶̧͚̬̥̦̩̽͐̓̓́͛̄͂̈́̍̉̕͘͝M̴͈̥̤̥̝̻̥̗͂́̈́͘̚͘͜͜ǫ̸̩̦̙̝̞̼̰̥͖̱̭̼̏͗̽͊̀̋̾̇̑̈́̀̆ņ̷̢̺̱̱̫͍̫̳̺̺͎̖̊͛̿͛̆̈́̕͜͝ḭ̶̧̢̢̮̻͔̱͍̺̪̱̗̂͐̑̐̈́ͅḱ̵̞̰̭̝̮͊͐͌̆̀̽̈́̓̏́̚͝͠͠ą̸͉͇̜͔̺̯͔͇͕̮͇͇̜̝̽
J̶̨̞͓̭͚̼͇̙̘͋̒͊̽̕̕͠u̷̞̤͕̜̻̓̊͑̌̓͐̚ś̵̟͖̜͔̰̩͗̈́̑͑̄t̵̛̥̫͖͑̋̉̌̈́͐̿̿̉̉̈́̄͌ ̶̧͚̬̥̦̩̽͐̓̓́͛̄͂̈́̍̉̕͘͝M̴͈̥̤̥̝̻̥̗͂́̈́͘̚͘͜͜ǫ̸̩̦̙̝̞̼̰̥͖̱̭̼̏͗̽͊̀̋̾̇̑̈́̀̆ņ̷̢̺̱̱̫͍̫̳̺̺͎̖̊͛̿͛̆̈́̕͜͝ḭ̶̧̢̢̮̻͔̱͍̺̪̱̗̂͐̑̐̈́ͅḱ̵̞̰̭̝̮͊͐͌̆̀̽̈́̓̏́̚͝͠͠ą̸͉͇̜͔̺̯͔͇͕̮͇͇̜̝̽
J̶̨̞͓̭͚̼͇̙̘͋̒͊̽̕̕͠u̷̞̤͕̜̻̓̊͑̌̓͐̚ś̵̟͖̜͔̰̩͗̈́̑͑̄t̵̛̥̫͖͑̋̉̌̈́͐̿̿̉̉̈́̄͌ ̶̧͚̬̥̦̩̽͐̓̓́͛̄͂̈́̍̉̕͘͝M̴͈̥̤̥̝̻̥̗͂́̈́͘̚͘͜͜ǫ̸̩̦̙̝̞̼̰̥͖̱̭̼̏͗̽͊̀̋̾̇̑̈́̀̆ņ̷̢̺̱̱̫͍̫̳̺̺͎̖̊͛̿͛̆̈́̕͜͝ḭ̶̧̢̢̮̻͔̱͍̺̪̱̗̂͐̑̐̈́ͅḱ̵̞̰̭̝̮͊͐͌̆̀̽̈́̓̏́̚͝͠͠ą̸͉͇̜͔̺̯͔͇͕̮͇͇̜̝̽
J̶̨̞͓̭͚̼͇̙̘͋̒͊̽̕̕͠u̷̞̤͕̜̻̓̊͑̌̓͐̚ś̵̟͖̜͔̰̩͗̈́̑͑̄t̵̛̥̫͖͑̋̉̌̈́͐̿̿̉̉̈́̄͌ ̶̧͚̬̥̦̩̽͐̓̓́͛̄͂̈́̍̉̕͘͝M̴͈̥̤̥̝̻̥̗͂́̈́͘̚͘͜͜ǫ̸̩̦̙̝̞̼̰̥͖̱̭̼̏͗̽͊̀̋̾̇̑̈́̀̆ņ̷̢̺̱̱̫͍̫̳̺̺͎̖̊͛̿͛̆̈́̕͜͝ḭ̶̧̢̢̮̻͔̱͍̺̪̱̗̂͐̑̐̈́ͅḱ̵̞̰̭̝̮͊͐͌̆̀̽̈́̓̏́̚͝͠͠ą̸͉͇̜͔̺̯͔͇͕̮͇͇̜̝̽

你畢撚左業 打唔打都得啦屌

暴龍哥好串

JUST MONIKA

DOKI DOKI

R我? 轉身大法

لتحية النازية

مستقيم، ومن ثم يقدم التحية ليقول

究竟私影係咩

笑撚死 死撚開啦變態佬
轉過頭六千五就去到先講

6500
我拎黎抽skin好過=0=

唔知

速龍好暴

死撚開啦變態佬

光頭公仔佬光頭公仔佬光頭公仔佬光頭公仔佬光頭公仔佬光頭公仔佬光頭公仔佬光頭公仔佬光頭公仔佬光頭公仔佬光頭公仔佬光頭公仔佬光頭公仔佬光頭公仔佬光頭公仔佬光頭公仔佬光頭公仔佬光頭公仔佬光頭公仔佬光頭公仔佬光頭公仔佬光頭公仔佬光頭公仔佬光頭公仔佬光頭公仔佬光頭公仔佬光頭公仔佬光頭公仔佬光頭公仔佬光頭公仔佬

神羅天征

咩係光頭公仔佬

點解garena live有個港女開台次次都彈通知

光頭

你follow人
你條咸濕仔

話哂事

瞓教 比7sb話事

我有

哭了

話事話咁易

嗚嗚嗚

私影話要你全翼

B仔要全隻雞成隻拎去叮

秒

Ding

我武功蓋世

都係話唔到事

blue is the color

我之前點樣過DARK SOUL

Ezwac

搶話

任何人有三百萬美金都可以參加

成日打lol 有台仔話要告香港人

暴龍又買新電腦比速龍

暴龍可唔可以做我大佬

靜到

暴龍搵左你未

速龍同暴龍兩個都

覺唔覺出去倒數同人迫好ON9

係 好野文識

新一年我恭祝大家齊齊上菁英

= = 賢仔

圖1之1 - 鍛匠電競創辦人劉天駿計劃明年舉辦女子專業電競聯賽。圖為女子電 . . . . . . （劉焌陶攝）

叫KY去

wa

Best of Hashinshin - Unstoppable Super Top Memer By Kisum

= =

naeyon x joy

G

花狗邊到有妮妮呢D

Unstoppable btw

今晚是咪又點人數

想同....

لإظهار الطاعة والولاء للزعيم هتلر وتمجيد الأمة ا

【見錢現形】跟老友合中$234萬獎金 侍應攞完錢私吞

G-Friend remove body pillows from their official goods after fans complain

G朋友

you and i

On9先出去同人迫

By the way

APINK:夏榮流感 全體取消出席MBC歌謠大祭典

WAC

下面南亞狗開party
好驚

你都係狗

TSM狗咪同南亞狗差唔多

我係狗 但我係clg狗

咪扮

過到隻4腳腦殘BOSS未

過左了
琴晚打到條村 殺左個肥婆

力狗屎過你

換左新滑屎

記唔記得結晶長老隻NPC係邊=.=

好想買gfd攬枕呀

個魔法師?
去結晶長老之前條路左轉上樓梯

好毒

依加無得買喇

有冇iu買

Synapueskdjejejdhrh算唔算幫左hashinshin搞起左個台

好想買sinb個攬枕瘋狂了鼻屎

點解大家姐依加唔改新聞

我係ONCE

艦娘好玩

最右兩個比我
其他dum落垃圾桶

年終點名 第一次召集

全部dum晒佢喇

大家好 我係垃圾桶

香港九龍新界冇得避....

想要運

想要錢

我借夠20

暴龍玩sv未

D人唔見晒 知咩料啦

wtf 做咩鳩

紅白VS KPOP

I want some new face

主席 我要求點人數

今晚慈善撲克王大賽

法國有D偽毒唔見左

本肥宅次次都到

毒撚在此

查查又唔見左

去緊賭神號

電王聖誕都唔見左

去左公海收唔到

MKIB次次都唔見人 知咩料啦

乜撚野事呀

邊個玩緊MKIB個AC 唔好扮

借廿蚊黎OK?

借! 我借夠二十

話事潮流

呢到D人痴晒線

話事血脈

話事鬥士

不滅話事

ONCE留名

無限話事

話事之風

冇人叫呀 收皮啦

點解得艦娘 冇艦男

咪玩人個ac啦